Hello, World

English 台？

搵唔到嘅

我發緊瘟？

睇唔到但有嘅

不過某巴絲講得啱

外國人上 redit 4chan twitter多

有外國台都要用埋其他途徑

Btw 多謝 admin 回應

World channel

Cout<<“Hello,World.”<<endl;

Hello there

what !?

Kill app reload la

Stand with Hong Kong.

Hi I go to school by bus

fuck u ching
who speak chinese here is two five son

Hi y'all welcome to hk reddit